林鄭會安排咩位俾韓國瑜

香港政府呢個落選人士俱樂部 有咩位啱韓國瑜做吓

普通話部

外太空研究院 NASAHK

鳩嗡發展局

發大財部

F1賽車場研究部主任

接替劉鳴煒 做青年發展委員會主席
林鄭話d後生鍾意台灣嘢
咪請過台灣人嚟

發財局局長

屌你呢個真係同佢思維一鳩樣
啲老屎忽而家仲係覺得後生仔一定好中意hiphop同rap 年輕人前年輕人後心諗收皮啦

屈喺香港？
更係返大陸做政協啦屌

國家副主席

梗係做社福啦
可憐哪 ......
韓國瑜幾有同情心

幫手撕BNO

［多圖］00後都有BNO了！！仲好大本

Afcd副署長

海洋公園主席

PPRP

緊係發展局局長
又性愛魔天輪又太平島石油

黎中聯辦返工

契弟有樣睇

最新展品 Korean Fish

邊個嚟

He is a Korea Fish

靈位

摩天輪研究小組主任

財政司/商務及經濟發展局局長

生髮部

人地係卸任市長喎
香港嗰啲卸任市長都去咗做政協副主席
咁佢梗係代表台灣省去做啦

黨已有安排

許志安

一級牛油狗

一掂即死：

返去nmsl

睇到標題都笑到我仆街
頭髮發展局局長啦

鍾雅倫

香港再出發

直接搵佢替柒婆啦
一撚樣嘅每日講發大財

愛情摩天輪局局長

私人助理（情夫/男寵）

最正確哩個OPTION
佢都去過見工啦已經

海洋公園海洋生物部魚魚隊嘅經理

大髀位

外交部發言人

立會保安, 打人佢最叻

上帝留俾佢既位

神位

香港村駐台灣部

奶閪師

原來一直有嚟香港番pt

PPRB先岩呀

香港迪士尼CEO

跟PPRB搵食。然後日日去示威現場用大聲公：可憐那

唔好意思借個位
{失蹤人口}民陣到底死撚咗去邊??

形象設計（髮型師）

警務處處長

中國香港中國台灣友好局局長

海洋公園發大財

希望係香港財政司

迪士尼創意總監

香港發大財

雄安市委書記

海洋公園主席
要係海洋公園起愛情摩天輪
F1賽車場
馬場

返支那做咪得囉

直頭搵佢接任特首

PPAP啊

仲有邀請迪士尼係海洋公園起多一個迪士尼

商務及經濟發展局 / 旅發局 / 經貿辦事處
性愛摩天輪同廸士尼幾有腦
海洋公園靠佢打救

PRAPPolice R.A.P.呀

台灣省長

認真答你
台灣省民選人大代表

做黑警發炎人

香港人工高，大陸又無人脈又無關係比個政協你做又無實權又無錢連台灣護照都無埋

緊係做海洋公園啦
佢浸晒成個高雄做水上樂園wo
仲可以兼職埋小丑添

士多龕位

香港駐台灣辦事處？

已用完, 可棄之

摩天輪管理局

愛情摩天輪

堆填區區長

瀨閪部

台灣人民代表大會委員

精神病院 - 比人研究

一撚樣

外交部長
香港駐台宣傳香港永永遠遠都係國際大都會

沉默大多數常委會會長

農業開發局局長

精神病研究院

天文台台長

澳門荷官
發大財呀喂！

髮剪局

台灣係講國語。普通話係中国語。

直送山頂 蠟像館

男上女下體位

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

認真
香港駐台灣經濟貿易文化辦事處
唔駛佢周圍走
又發大財、又買樓、又雙語教學
經濟貿易文化齊晒，啱晒佢